想比人一種企理 理目既印象 係唔係一定要allback頭?

假設兩個男人都一樣著西裝 邊個髮型比人印象好啲？

Allback
有陰

無頭髮咪企理囉

光頭都得

平頭>all back

但係有d人all back會柒過有陰

點解大家都唔prefer有陰

想知點解

本身生得冇咩英氣/鼻唔高掛